各位巴打今日身家蒸發幾多？

0, 本來已經係0

多左幾十萬

45蚊美金
唔理佢

<10K